【民間記者會】深水埗準媽媽的無奈

等佢把聲都FEEL到果種無力感

聽到

大肚婆都攪